紅白第二part收視41.5% 3年新高 附中字link兼討論區

咁快有中字

今年真係好好睇

邊part 係必睇

lemon

46同aqours

米津
Yuming
Sas
Suchmos
石川さゆり
椎名林檎 宮本浩次
Misia
北島三郎

當然後半部

好識搶桑田鏡

不過地位夠高

冇人敢話佢

仲未發布邊個歌手收視最好

唔知米津玄師會唔會大熱倒灶
輸俾松任谷+桑田佳祐加埋百三歲辣身舞

T原來係7年新高，勁！

平成最後一年 點都睇下

明顯好過2017

指原同西野一次過畢業

但指原last stage喺之後嘅CDTV

最後一個紅白呀嘛

D舞台設計好好

Cdtv標榜用最新電子技術做布景set但冇nhk咁人性化